[Gomez重傷] 利物浦 vs 李斯特城 3

Fabinho同Matip一定要健健康康打李城

Matip健健康康到幾耐 唉

Slow

一場

Southgate on Gomez: I can't tell you how serious it is as he is yet to have scans. What was upsetting was to see he was in a fair bit of pain. There was nobody around him when the injury happened. I didn't like that element of it.

馬貼：大戰先預我

打埋李城再休

岩岩係元朗見到條女著上季m.salah
韓妹？

屌你老母修狗
佢唔係第一次教到傷Gomez
U21就係因為佢係咁出gomez 先傷acl

應該真係幾嚴重下...

我唔撚信佢自己train train 下重傷囉

咁gomez本身都玻璃 如果修狗冇講大話真係non contact knee injury嘅話 真係至少都幾個月

仲要Gomez 本身已經斷過十字
十字真係好長手尾

VVD

屌拿聲又搞到我地高美斯重傷

國際賽真係on撚9

第一次斷acl仲要係u21嗰陣修狗教

WTF唔係骨折咁簡單?

如果認真黎多次應該生涯玩完?

雖則個個都賺緊幾十萬鎊一個月
個賽程密到咁 真係攞命搏

唉 中堅位冇人真係好傷 仲要係得番玻璃貼 希望佢真係唔好傷 有佢都仲可以有機會頂到頭四 同埋艾利臣都係

修夫基呢條撚樣要整傷我地幾多個球員

佢未必acl傷
希望只係硬傷或者mcl only

好快要J vdb

一個大件事一個
一個29歲先黎斷 一個傷成咁
唔好講未來幾場點先 分分鐘佢兩個球員生涯都無埋

Philips + Williams

樂觀少少睇 想當日阿諾都係咁彈上黎 希望襯而家有呢個機會好好把握到 係vvd身上學到幾多野洗哂出黎
雖然知道成數唔大 同埋打中堅真係要有經驗先有成績

散場啦 個post得返啲傻鳩係到谷住谷住

Liverpool would have to seek permission from the Premier League board to add to their squad outside the transfer window. [@_pauljoyce]

There will be a clamour for Liverpool to enter the transfer market in January, although buying quality reinforcements will prove difficult. They would have to seek permission from the Premier League board to add to their squad outside the transfer window. #awlfc [@_pauljoyce]

Alanyaspor defender Steven Caulker was involved in more goals (9) than any other centre-back in the Turkish Super Lig last season 👀

Bring him home, Jurgen 🤭

Liverpool centre-back Joe Gomez is to have further tests on a knee injury which England boss Gareth Southgate is "hoping and praying" will not be mean a long term absence. #LFC #England

"He was in a fair bit of pain. There was nobody around him when the injury happened."

#LFC defender Joe Gomez out of @England squad after suffering potentially serious knee injury

即係自己冇啦啦傷？ 賽程密到咁真係on撚9，英超仲要得三個換人

肯定唔會啦垃圾英足總
今年想你死多過放過你

你覺得真係佢自己傷咩

老老77 似chur爆左

係都唔出奇，利已經有幾個咁傷法
但係呢啲傷應該唔會serious得去邊

其實d玻璃腳球員 老左到底有幾多後遺症

詳細請參照巴迪高，卡蘇拿

有心理準備ACL

ake都傷埋

連高美斯都傷埋，希望玻璃貼唔好傷，可以捱到一月買人

根據過往經驗，冇咩可能會咁耐唔傷

大家唔使瞓

幽翻自己一默

頂到一月呢個願望都唔係好奢侈，都只不過係捱多個零月者

另外一個玻璃人拿撲迪竟然仲未傷

如果英超冇聖誕快車都樂觀啲，但有聖誕快車...
已經有心理準備後防4個都係青年單or 替工

青年軍

高普著幾號波衫

瞓咗成日，瞓醒又傷一件

睇下巴迪高未知囉

4

如果批

又買邊個呢

英超球隊一定唔會放，除非用4-50m咁買
都係德甲/法甲

首先 唔係Ben White 英超

通常都西甲啦 有解約金 開咗季有邊隊無啦啦賣中堅比你

因為唔駛踢國家隊

各位利子早晨

無啦無啦今年有頭四都要還神

Rhys拍Phillips踢歐聯不是夢了

之後英足總 又招佢入國家隊 又傷

啲咸濕仔無得撩女即刻發哂顛又話人連登毒撩點點點叫人出現實媾下女

早晨啊 社會嘅齒輪

留名

凍到

又ACL?

Weak

我即刻踢到 簽我吧

就算真係人為，見到pigford咁老閪都同gomez傾下計睇下可唔可以扮無野啦

phillips歐聯冇reg

係strong呀
今個冬天好難過

一人半場ok?

都未到冬天

濕凍

1月一野轟落Alaba, Ben White, Skriniar, Upa度啦
再唔係Tarkowski, Lascelles, Jerome Boateng都殺

最後係一個都冇 用返Rhys Phillips 又贏

有消息傷幾耐未

Still waiting for medical scan

buy alaba la diu

靠幻幻就等降班啦

原來你係果個肥婆
心諗肥到欣宜咁真係要著波衫先遮到下

要等咁耐通常都瀨野

唔係好關事
應該係交返俾利記團隊處理

聽講收咧

減左啲架喇
小妹飲水都肥

住荃灣既韓妹，零晨3點係元朗做咩

韓妹住荃灣既咩

佢講過好鍾意飲荃灣某間珍珠奶茶果時自爆過住果面
如有無估錯應該係住荃灣西

去完街你冇送佢翻屋企

比狗咪屈

其實我係N269上層見到個著m.salah女仔行過然後係又新街落車
住荃灣坐N269 岩數
但做咩事2點幾去元朗就

係機會上位啦Phillip, 波波頭!

咪篤爆

咁高，應該幾頂得下

踢三中堅

母賓軒踢後一格

Joe Gomez could miss the rest of the season and the Euros. While there is hope that Gomez did not suffer a second ACL injury, it is feared that the latest problem could be related to the patellar tendon which would end his season. [@Matt_Law_DT]

癡撚線
兩個中堅收league
今季打撚咩

屌好慘
長抖踢唔到聯賽都算
又miss歐國盃

之前大家都屌go
真係比你地屌走左

利記今季最強對手唔係鏝、熱、李
而係 ACL Hamstring Knee etc.

早幾個月肯買多個中堅已經煩少d
而家衰撚到要求人比你買人

兒加健康個5隻中堅，3個青年軍，一個替工，另一個又係玻璃

FSG 一講用錢
就

軒隊同老母都可以客串下中堅嘅

而家係得4個一隊中堅無傷
rhys phillps vdb 同玻璃貼 但好快就得返rhys phillps vdb

好似每季都唔夠中堅用，好彩聯賽盃出左局

而家買中堅睇下佢會唔會比人當水魚劏 全世界都知你無中堅

好彩冇賣w5, 唔係真係要F9 打中堅都似

應該robbo變中堅做替工，如果轉3中堅
左邊出希臘仔

陣間ab又長抖就笑出黎
成條防線冇晒

然後robbo又積勞成疾

咪搞啦，兒加得左面係正常

Alaba 有無機

珍
寧願鬥攻好過

唉傷到夏天？

其實真係有機
一月已經最後半年約
一係平放一係暑假free走

叫阿泰遊說ok?

FSG bid 20m 睇下有無交易啦

呢度得1個1隊中堅咋喎你青年軍都計

德法都乘機抬價啦

場場俾人456都似

咁撚貴點比到人工

回購老虎

你確定？你諗下當年碧咸，行行下傷左收咧，世界盃都無得踢

公海仲話高普踢法chur
幾耐無睇利d波

水魚利
老是常出現

今年有頭4我會更傷心，姐係無病無痛可以衛冕

公海講波印象流

年年都話癲狗逼搶半季成隊自動收皮

最壞情況係
利記因中堅荒導致英超比賽大量失分
季尾四強不保，下季歐聯無望
幾個主力 沙文明啫母分別離隊
我利星散，高普又走埋
FSG利潤大減
最後賣盤俾強國投資者
新買家不善經營
利記陷於降班邊沿

thiago 中伏

降班冇問題
但唔好賣比支資盤
到時就真係gg

阿泰：賊船黎架依隻
加盟傷多過踢

買左alaba 我地啲中堅好番點算

買一個姐又唔係買四個
本身都應該要4個中堅架啦

Joe Gomez could miss the rest of the season. #awlfc [@johncrossmirror]

Jurgen Klopp fears the knee injury Gomez suffered during training with England will sideline him until the summer. #awlfc [@johncrossmirror]

Joe Gomez collapsed before screaming in agony with no other player near him and the worry is it could be a similar knee problem to the cruciate ligament he suffered five years ago. #awlfc [@johncrossmirror]

你痴線架

Nick Pope: “Joe [Gomez]made a pass or movement with nobody around him and ended up on the floor and was obviously in a great deal of pain. To see Joe go through something like that and see how much pain he was in wasn’t easy for me or any of the lads.” #awlfc [independent]

賣咗俾強國公司
跟著引入強國管理模式
我利球衣更改為國旗紅色

好番會再傷

Nat Phillips and Rhys Williams will now get chances but there is no escaping how huge this moment could be for the shape of the season. #awlfc [@DominicKing_DM]

希望邊爐同matip生生性性頂住

都要買啦，三個一隊中堅有兩個係玻璃嘅，有一個好大機會下季先見得返，仲要唔知狀態返到幾多

高美斯做返後備

講完就冇啦
之前大家都講希望gomez生生性性唔好傷

vvd返修頓

簽返力查或者龜頭返嚟頂住先啦

咩降班邊緣呀？大陸個又一定空心佬倌，最後直頭因為破產連降兩三級啦

點解Abraham識老母仲要叫佢做bro

韋根

Mola mola 利式崩盤重臨

痴線收埋league
屌你老母國際賽

屌你老母英格蘭國家隊

收咧....
以為俾盡幾個月

唔經唔覺都三十歲

真！？官方！！？

屌你老母又收咧？

佢2個本身一踢得密就會自己傷,
黎緊去到年尾D賽程密撚到,
應該未到一半已經傷撚左.

仲有羅拔臣都無抖過咁滯,
應該都差唔多時候

屌尖好返未
再唔幫手頂下就到robo傷

肺炎爆到咁都仲未停個時一日八千單已經嗌住停 而家一日二萬幾單又唔停

又可以睇軒/老母踢中堅

好失禮牙

軒踢中堅好浪費

嗰時謝四都愈踢愈後啦

不過可能開發軒既潛能
到時踢到40碎都冇問題

再停就即係冇電視轉播
咁就冇收入，可能英超都有球隊冇糧生

翻新特蘭退休

有無利子開始掛住老虎

有冇回購條款

屌你fsg 放虎歸辛

中堅軒

放米仔 ab狂傷
放老虎 中堅...

點解會咁

由15-16已經開始講
結果....唔講喇

放摩翼 希臘摩翼重傷

用玻璃貼捱到去冬季窗開

好返了 唔計

冬窗真係要簽烏柏美卡路
唔簽就g9g 我知fsg做得出

捱過十一月先算

我利要改變名
叫
利勿傷

冇咩可能捱到
不如潮撐新希比亞/希臘神燈Philips
以及小小vvd Williams

唔係 上面段新聞啫
不過做足最壞打算

如果聖誕前馬貼都全勤
我聖誕前冇女屌

anyway you don’t have any lui to diu

本身佢都易傷 收league 唔奇

而家嘅佢打中堅勁過前鋒

Who is vdb?

推屌宗做中堅啦

係咪1月買艾拿巴

傳腳波都可以重傷到咁

好驚下個到robbo

咁既樣，免簽住個人到季尾1月再買多個都唔過份啦

足球快報應該有mon post, 出post出番e張相
又會咁巧合既e+d fb page真係0成本咁

雲單貝治

冬季窗有條大水魚比人㩒住搶

我地有Philips有小小vvd 有小小小vvd
不買了

句嘢logic好似有啲問題

屌，索性踢無堅陣喇

見到疤狗話單方面扣人工
可以咁既咩
唔算breach the contract?

好在泰亞高同法賓應該差唔多好返

牙膏有排

Google 埋個樣都無印象

Elke

告上法庭
用法律解決

我係美斯都唔撚減人工啦，夾硬唔比我走，仲唔攬炒

傾唔掂就格硬黎

小小小vvd=vdb
小小vvd=Rhys Williams
小vvd=Phillips
vvd lite=gomez

777咁囉

談 可以
走 唔俾
薪 照減

足球快報應該係全港最垃圾嘅足球page
某啲admin最鐘意打飛機 / 放流料sources嘩眾取寵

估尾數？

咁最大問題係真係會破產既巴杜母簡直係疤版777

疤隊波有無人啱用

英甲有球員叫艾拿巴兼踢中堅既話，有可能

咁老邊岩你

小matip

好似Canon d lens
有大白
有小白
有小小白

大6佬口敏

Alaba都改造到 啫喱都得

Manchester United have approached Cristiano Ronaldo about returning to the club next season, according to ESPN's Christian Martin.

Ronaldo is reportedly considering the move & Juve would then have to sanction any transfer for the attacker, who is contracted in Turin until 2022.

輕傷 好多
重傷 亦多
冠軍 無希

DLLM FSG

要幾錢人工同轉會費

輕傷 好多
重傷 亦多
冠軍 無望

DLLM FSG

比清做左官網model

時薪計落會唔會仲衰過返倉果份

你之前咪又係咁OT

我唔係烏咀狗

後生唔捱
你想到老先黎捱咩

屈機到

好痴線

Croatia captain Domagoj Vida played the first half of the 3-3 draw with Turkey... before finding out he had tested positive for Covid-19.

唔差在比埋球迷入場啦

呢個都OK

比清主人你點睇，比清係咩品種

Phillips 係 力查 Lite

新希比亞 高波殺哂

雜種狗

原來麵神一日籌到500k

絕育未

未 所以會叫春無女

都未中出台長

買隻公仔比你un

度天隊長

買比我咪即係買比你自己

好想同佢拍拖

本土自由泰

佢有樓收租 唔洗捱都得

返7日個d係工黎?

佢有冇講籌幾多夠？

翻過幾爽
唔會有放完假唔想翻工個種感覺 岩奴隸

second target 好似1.5m

末期既話
你地醫唔醫

我就自我放棄， 同親人享受埋餘生算
但如果早期都試下醫

奴隸黎

我喜歡你的思路

佢話佢個腫瘤無大到，之後話岩用新療法，所以要籌錢

好似仲要放租比個靚女
真係得閒整番支q都得

醫黎把能 借一大筆錢再9fing曬佢去死好過
用黎派比利po都好過醫

大家投票決定邊個小妹妹可愛啲

500k換晒1蚊銀黎1掉死台長都仲好

你愛佢愛到想攬住佢死?

真你做足7日果啲工根本唔會有上連登9up 既慾望

大家唔好再引導我追擊比清了 thx

捐爆佢。

利伸： 一毫子都唔會捐

依家用標靶藥好似係可以緩和到 唔惡化兼正常生活

不過好撚貴

作家的謊言劇情

呃like.

Since the start of the 2018/19 season, no #lfc midfielder has featured for more minutes than Gini Wijnaldum. He has appeared in 80 of the last 84 Premier League games and sat out only two UCL games since arriving at Anfield. #awlfc [liverpool echo]

One Sky pundit believes Virgil van Dijk could return as early as March for #LFC

一早unfollow咗 太垃圾

想屌Oona

老母其實值得續約
少傷已經抵返

近期表現麻麻

不過不失，但佢出勤率高
利d中場傷到呢

100分
泰仔
基達
軒
Bino
短仔

全部都好玻璃
所以老母同米叔係值得一讚同續約

都唔係近排
老實講佢咁多季以黎都冇咩勁過

Sarah

對疤入兩球
可以講一世
好似係

4:0個場夠講一世

有個熱狗frd仲係fb度死雞撐飯蓋

個場真係關鍵 講一世都值得既

一日都好

已經攞到名宿賽入場劵 同埋係我地中場最少傷 出場最多 已經反唔落 好彩今年冇賣走 唔係前幾場都唔知點算

美波世一

如果冇咗老母，軒泰基張邊短又傷
只可出宗師同米叔

次次睇返對疤果場就唔想老母走

又唔算冇勁過
佢做嗰d野唔起眼啫
表現又穩定6-8分左右
常規正選，值得續約啦

老母係啲lag機特別礙眼
平時做勁多dirty work冇人理

容易喇
睇返對上兩場就想

Origi also

宜家係lomo未簽字
定
利記未比約佢

其實對鏝，老母唔算差
係甩咗一兩球波
場地都有少少影響
其實KDB都有讃我地中場

暑假傾過,佢想去疤嘛

買賣兩閒
疤又破產

依家去唔成 巴又財困 係咪會同fsg乞新約

屌佢續約都lag機
賣啦

佢工兵型啫，如果唔勁高普唔會場場都擺佢出嚟
佢賣點都係逼搶控球護球幫球隊轉守為攻

好似佢想留係利
但係想要5年長約 利最多比3年佢

三年公道吖

30碎要5年約又大咬d

學阿狗咁續年簽

米叔係咪續咗一年咋

起碼要有米叔咁耐踢

唔止一世，佢後人會將w5 嘅呢個事蹟一代代咁流傳落去，「我太爺啊贏咗當時班霸巴塞啊，最後搞到當時球王反臉出走，最後破產添啊！幾威水啊」大概係咁

牙虎

回家吧

再誇張d
呀爺果時入兩球，破咗佢地金身
之後疤就由班霸變成袋底泥

政治家材料

此處又名飛機走廊
打風機專用處

打飛機專用處

1

打風機要搵排長先有

好過冇

幫700萬人打風

排長會幫人打飛機？

有冇球員工會組織罷踢 大佬返工搵命搏咁

馬貼應該都唔頂得耐 踢多兩場應該都返去養傷

愛芬力屌哂你班假利

講必然嘅事算唔算預言家？

股東選擇唔去面對事實姐

幾時整埋神軒銅像
利記首奪英超隊長

技師台

傳說就係咁產生的，有咁大講咁大

韋拿老母 - 毀滅巴塞的男人

BREAKING: Liverpool fear central defender Joe Gomez has suffered a serious injury while on England duty claims report.

4大中堅

VDB應該等賣算 真係好廢嚟咗一年就已經比Phillips Rhy 估尾數3個爬佢頭

都味照
不過睇個款都係抖一年

四大法王

利po OT皇者

會收唔足租

米拿返列斯係咪已經變咗傳說
想米拿可以喺利退休先再返列斯入教練團

提早幾季換班

其實vdb都係18歲姐
phillips仲大

老母 軒。祖高

或者：。老母 軒。thiago打3中堅

上市即賣啦
$300 x 4 執返$1200

新佔中（堅）三子

三中堅最重要都係守中路
搵米拿打右翼

頂你個貼

做咩無mark 97(亞軍）

頂住先 咩都好啦

要等冬季轉會開定點?

中銀沽貨 不收手續費(先收左你賣貨錢 幾個月後回返比你)

有英超經驗？

點都要等轉會窗開

Same here
巴打抱抱

淨係記得幾樣野
對疤變世一
急屎入波
射到隻獌狗痾蛋

姐姐都仲會放星期日 你地仲慘過做姐姐

奴才？

Yes
佢角色係綠葉
但冇綠葉又點襯托到巨星

虎
回家吧

球季最後一場對米堡入第一球
重返歐聯

以fsg脾性 一月一定唔會買

拜唔會用咁多錢買人 佢地會等球員end of contract先簽人 同埋upaxxxxo點會過垃圾獌所以我地有機

希望喇屌
好牙煙家陣

訓練小vvd同小小vvd成材

Liverpool are hopeful defender Joe Gomez will be able to play some football again towards the end of this season.

The 23-year-old suffered a serious knee injury during England training - with no other player near him - at St George's Park on Wednesday.

Final plans for his treatment and recovery have still to be finalised after the Liverpool defender twisted his knee during training.

But after being assessed by specialist doctors on Wednesday, Gomez was given some hope when he was told his season is not necessarily over - news which will give him belief he may still be able to play for England in next summer's Euros.

完季先有42m rc
唔覺得fsg肯喺一月比多啲買

又要end of season

本身淨係傷vvd都對衛冕仲有少少希望 依家真係保前四

2020年唔係利拎左冠軍可以記下
真係全年可以一件好事都冇

Joe Gomez has today undergone successful surgery to repair a tendon in his left knee.

The issue was isolated to Gomez’s tendon, with no damage to any other associated knee ligaments and Joe will now begin a rehabilitation programme with our medical team

咁快

Tendon既影響應該冇ligament咁大?

Tendon 越早做越好
唔似ligament 咁要消腫先可以做

lm

Joe Gomez has today had successful surgery on a tendon in his left knee. Liverpool not ruling out he could play again this season.

Liverpool have been offered Daryl Janmaat as short-term defensive cover and are considering bringing him on board. The 31-year-old, who normally plays as a right-back, can also play centrally and offers attractive options for Liverpool boss Jurgen Klopp. #awlfc [@RealKevinPalmer]

Janmaat has also been given a glowing reference by Gini Wijnaldum. The Reds star not only plays with him for Holland but was also his teammate at Newcastle. Any deal for the player will be a short-term one because he is more of a stop-gap measure. #awlfc [@RealKevinPalmer]

基本上都當糟糕收league先架啦

買janmaat 的話我真係屌你老母
擺到明要買一線中堅打正選
講緊你得番玻璃貼一個夠班嘅cb
買隻右閘打中堅做乜鳩

因為可以頂埋taa個位

應該貪佢平

高美斯早幾年比羅渣士叫踢咗閘嘅時候, 係唔係都重傷過一輪 。 有冇師兄記得佢傷乜嘢位？

同我借虎番黎算啦屌

Shd be acl

Acl +Achilles
又係Southgate條仆街累到佢咁

無言的 糕糕糕 oh 糕美斯

今次唔同位置都好啲

糟糕已經做埋手術

掛網波
差d飛機

不幸中嘅大幸係完全冇影響到ligament
咁通常淨tendon 係六個月甚至短少少可以踢得返
我個人對利physio 嗰team有信心
但隊醫就

踢過卡數同踢緊屈福特

唉 希望幻幻生性

退出國家隊啦 屌你老母
英格蘭咁撚廢 有咩值得踢

頂到一月買skriniar 就好了

迪
做咩理隻癲狗

【手術成功】

官網表示，祖高美斯已於英國時間今早在倫敦完成膝部肌腱手術，估計將錯過 2020-21 球季大部分時間

等唔到一月 希望Philips williams爆得起

根據 Paul Joyce報導，係英格蘭國家隊訓練時受傷嘅祖高美斯左膝手術成功，但今季報銷，成為繼雲迪克之後另一受傷報銷嘅中堅。現在中堅位置只剩下馬迪普、Rhys Williams、Nathaniel Phillips，以及可以客串中堅位置嘅法賓奴。

HSBC幾撚時死
抽水抽得多做野慢過人

真馬特2014成名
但踢極都係細會

都似係
到班中堅傷完/真係有幻幻彈起左
佢就可以做taa後備

伏

請問邊間教會？

我啲coupon仲未收到

祖高美斯於今日就其左邊膝部肌腱進行咗一個成功嘅手術。呢次受傷係嚴重嘅，但係利物浦仍然未抹煞佢喺今季能夠再次出賽嘅可能性。

#邊個話所謂第四中堅會冇得出架
#尤其呢個賽程異常壓逼嘅球季
#一隊爭標球隊有四個有能力嘅中堅係正常
#係講要有板凳深度而唔係要一百幾十個球員
#傻嘅都知道得三個中堅係唔夠
#使撚咩預言家姐戇撚柒鳩

串到

收到都冇用過

講緊rewardcash果啲
扣左我又未收到信

即係咩？

信用卡碌卡會有reward cash比你
儲夠分可以換coupon

Reward cash用app 咪得囉
要寄信換coupon?

中堅集體總辭爭matip 不過佢應該都就遞紙

佔中三子打中堅指日可待

之前apply左
每三個月自動幫我結算一次

說好的Kebab呢

伏味濃

未見過一隊波啲正選中堅傷剩一個
黑到咁

右閘黎

vvd比人剷到重傷，
佢就自己訓練重傷

星期六日番freelance
其實係自己揀做奴隸既

不過如果得閒有dayoff既話
嗰日我都唔知有咩好做sosad
返工最少搵到錢呀

兩者其實有共通點

唔係踢到中堅咩？
邊奴都係中場

in 果時冇講明點輪姦既咩

係咪可以打226

一至5返當返9個鐘
星期6/日點都要做半日黨

狗也不屌

已經唔知高美斯係第幾次收咧 先踢得嗰幾年

好過janmaat掛

第二次 其他都係個幾月既少傷

咩工黎, 咁痴線

zoom?

口罩？

對巴塞 比兩個圍 迫到就黎甩
無啦啦整一個180度轉向fake哂全世界推返生粒波

佢斷過Achilles?

簽caulker返嚟頂啦 當年咪又係咁
對Norwich 5:4

寄黎寄去咁麻煩

ELKE

肯肯定睇鯨魚睇到喊

暖男爸爸

邊有呀

又mon me

係我隔離

No timescale is being placed upon his return, though the issue is likely to rule him out for a significant part of the remainder of 2020-21.

原來高美斯真係收咧

等睇廢中咁出

就黎過米八 識頂波 都要幫手打中堅

早安出黎打啦

jones 應該仲有得高
轉打中堅啦

孱仔宗 不了

踢523不如踢235鬥攻算

0010啦
後防ab任你放題

Tottenham will try to sign Ozan Kabak (previously linked with LFC) during January transfer window [@Ekremkonur]

リヴァプールはDFファン・ダイクに続いてDFジョー・ゴメスも長期離脱。今季絶望の報道もありましたが、シーズン中に復帰できる可能性は残っているようです

アラバは新たな挑戦を望んでおり、レアル・マドリーかバルセロナへの移籍を視野に入れている。

€3000万の移籍金と高額な賃金が必要であり、資金難のバルセロナにとって1月の契約は複雑な状態。

[Football Insider]

講中文OK?

alaba 新挑戰 疤狗蝗狗
3000萬 疤狗比唔起

Former Liverpool man Martin Skrtel has told reported Reds target Milan Skriniar to ignore Premier League interest and stay with Inter Milan in Italy.

都岩,唔想受傷唔好黎利

鍠狗咁能多中堅左閘
屌那星 agent泰點做野

我願意貼錢幫手踢中堅
為FSG渡過難關

叫龜頭返黎咪算

Exclusive: @FCBayern don‘t give @JeromeBoateng a new contract. in summer he is free of charge. This clubs from the premiere league are interested: @Arsenal @ChelseaFC @SpursOfficial Our Story: @BILD_Sport @altobelli13

after the decision that @JeromeBoateng will leave the Club in summer: Bayern is interested in Dayot Upamecano @BILD_Sport

Decision: Bayern does not want to sell David Alaba in winter
@SPORTBILD

The signing of Alaba is almost impossible for Barcelona. The economic claims of the defender [€8M net] are unattainable for the club. @MigRico #Transfers

David Alaba would love to play for a team in Spain, like Barcelona or Real Madrid. But at the moment, The possibility of Barcelona signing such a player is complicated because of his wages. @FabrizioRomano @podcastherewego #Transfers

如果俾williams 同 Philips 頂到一排唔輸波，
我估fsg 以後唔會俾錢買人

下場比vardy中出十連發啦

唔夠中堅都仲打三中堅

最怕佢地打得正正常常
之後靠啲on9神秘力量執幾分
快車之後仲有前四咁
fsg一定執件次級中堅頂住算

其實見佢放L6 都估到佢係度縮數想F3長打中堅係估唔到一齊傷 仲要兩個收咧其實都抵死

【信自己】

鍾斯直言自己場內場外係兩個截然不同嘅人。

「我認為自己踢波同唔踢波時係完全唔同嘅人，但我從來都唔會懷疑自己嘅能力，將來都一直會相信自己。」

「無論面對任何對手，我都無畏無懼，如果今次做得比人差，我腦海中只會浮現下次一定要比對手優勝，呢個係我嘅本性。」

「自信及自大往往一線之差，但我相信自己唔會過火，唔想人地覺得我係目中無人。無錯有時信心未必爆棚，但我從來唔會懷疑自己。」

「球場以外，好多認識我嘅人都知我係一個謙虛嘅小子，願意同任何人交流，並緊記由細到大嘅教誨，永遠唔會改變。雖然有時我都會聲大大或周圍談笑風生，但平時嘅我絕對唔似喺球場上咁有自信。」

「離開咗球場後，我係另一個人。」

「我好鍾意睇番自己比賽嘅片段，希望尋求進步或增強位置感。我亦會欣賞其他同我踢法風格近似嘅球員比賽，從中學習。落到場有信心就自然可以踢得更悅目更有效，入球及助攻亦會隨之而黎。」

「但我亦會聆聽好多關於勒邦‧占士、米高‧佐敦或高比‧拜仁等體壇巨星嘅故事，嘗試模仿佢地嘅專業態度。」

「就算我同朋友出街，我都會學習佢地嘅好處。」

「我自細同媽媽及哥哥相依為命，由細到大佢地禁止我流連街頭，全靠佢地一直引領我行正確嘅路，亦一直支持我俾信心我走到今時今日。佢地教育我做人一定一定唔可以自大、唔容許行差踏錯。」

「自從足總盃射入一球後，人人開始談論我，但我唔會改變自己嘅生活模式，我唔會因為入咗球波而覺得自己有咩特權，我努力只想令我屋企人感到驕傲，並答謝教練團隊及利迷對我嘅支持，我為佢地而做，亦為自己而做。」

「比賽後我如常返屋企，同媽媽一齊分享呢份喜悅，其他人可能會好驚訝唔同球員射入世界波，但呢啲只係不斷努力嘅成果。同好多隊友一樣，我經常做射門訓練及習慣射向死角，係多番練習嘅回報。因為熟能生巧，我射右邊死角特別有信心，對林肯城亦有一球近似嘅入球。」

「好多時候我一個人悶悶地就會拎個波出後花園加操，當然唔會好似日常操練咁專業，但好多次我都得心應手射入死角，或者真係太無聊所以不斷做不斷試。」

「當然平時真正練波時我都會針對練習喇！」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

【真瑪特？】

teamtalk 報導，利物浦 ”offered” （有人推薦？）曾效力紐卡素及屈福特的自由身後衞真瑪特 Daryl Janmaat，這位前荷蘭國腳可任左右二閘，但報導指亦可客串中堅

唔係傷緊咩

有冇人見到TY撚到班股東好嬲好嬲

笑撚到我仆街

跟RMB james 學野
抵我反你啦

多文力著哂火
諗起港父果隻好嬲青蛙

多文力係咪有moon利po
Hi我係Ranka呀
屌你老母閪

皇巴都重建緊仲要爭住奶

Hi Dominic
我係你老豆呀

原來咁乖仔
不過佢球場以下都明顯係世界仔黎

小妹係Dominic 條女呀hi

股東覺得話買中堅係預言家唔怪得佢哋
佢哋都冇腦以為季季啲球員都唔會傷
睇完比數又唔睇場波唔睇新聞
講緊你呀多文力

文力就崩潰

邊爐?

上個網都要比人jer
我係你就打開窗跳落去啦
話你呀Dominic
定係你住劏房冇得跳

仲有班友真係將高普嘅語言藝術照單全收。
有冇睇三國志呀？
官渡之戰唔通要曹操真係同許攸講到咁白話自己冇晒軍糧咩？

Dominic 牙，你太年輕了，你唔係以為剩係得一班人當你係戇鳩下嘩，成個連登都知你係賤種，唔信？
睇下有冇另外一個account send同一句野你睇？

Dominic 牙，你太年輕了，你唔係以為剩係得一班人當你係戇鳩下嘩，成個連登都知你係賤種，唔信？

睇下有冇另外一個account send同一句野你睇？

Btw樓上全部都係funson
Reported

股東都戇鳩嘅
你估玩FIFA咩
真係場場都勝利11人？

死啦，我好驚俾人恐嚇添
人哋分分鐘叫埋條女出嚟大鳩我地

次次話買幾個啱用
就攞包皮 辛祖出嚟再話要捧就捧油王隊
啱嘅
利啲青年軍都勁過人哋五大聯賽中遊球隊正選呀嘛

被MeToo

感動既係 佔中三子 將由塞住中場 變成塞住後場

佔後三子

老母神軒踢過中堅
米拿神軒踢過右閘
唔買人驚鳩咩

想知Dominic戰力咁強
幾時自己落場踢中堅

分分鐘畀人爆到九彩

佢仲有個米六都冇嘅詞神bb yip 做隊友添

利po已死

Liverpool had planned to enter the transfer market again next summer, with RB Leipzig’s Dayot Upamecano at the top of their wanted list. The 22-year-old’s contract means he is available for around £40million at the end of the season. #awlfc [the athletic]

Though Liverpool are interested in Brighton & Hove Albion’s Ben White, it is thought there is better value for money options abroad. Schalke’s Ozan Kabak is also under consideration, alongside Torino’s left-footed Brazilian Bremer. #awlfc [the athletic]

唔好咁痴線啦 上年我哋英超冠軍 今年講緊英超歐聯衝雙冠 你哋班友同我講冇2個主力中堅都驚 捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

Next summer先買人

Rhys Nat Billy

咁慳錢，不如簽我去頂啦，
調返轉我每場俾100磅你都得

好心就咪撚踢國際賽

又早安

👏 Jordan Henderson has not been dispossessed of possession once in the Premier League this season (472 minutes)

🎱 Liverpool's captain is in control

67son, fred, ederson

根本就係fifa同地方fa為錢唔理球員安危

CLS 我軒

希望小小VVD 成材

利真係好多愛國撚

當年史獨又係國家隊搞傷

其實仲踢乜鳩國際賽

Quit啦 搵過第2份啦

星期五，有女嘅利子
今晚又可以去爆房

襯星期五，辭職

真馬特 踢紐個時唔差
但佢好似好耐冇落場踢過波

又話呢間唔係做倉

低D人工唔meet requirement 果份先係倉

你話冇肺危險
最好唔好搞gathering
星期六日特別易傳染

一至五就冇咁高危

加拿大比5年內grad既人過去

咁好多中年香港人開始要讀番書

星期六先黎咁有趣
要好friend 先得

人地有男朋友就唔好搞人啦

樂子果個係結左婚，好似就離婚既人妻

條垃圾屌TY 個post 係咪del 左
仲諗住入去笑下班股東
但搵唔到

唔係另一個黎咩

都係台長明白我

咁既垃圾工有咩好做 同埋你好等錢使咩

Jelly隊蘇格蘭入到歐國盃決賽
同組打英格蘭，對位即係TAA?

Conor Coady misses England games v Belgium and Iceland. He's been forced to self-isolate after discovering he had inadvertently come into contact with somebody prior to camp who tested positive for COVID-19 via an NHS Test and Trace alert. Marcus Rashford out through injury.

臨返之前唔係都有in一份咩
可能會有消息呢

好似英超好多球員都奶野
西布朗又有人中招

ching真係冇聽書

一個係ff佢個女仔friend, 有男朋友，但樂子想做兵
一個係ff佢個同事係大波人妻，離左婚但香噴噴， 有一對仔女

呢個鐘數仲打歐國聯都on99

歐洲爆到九彩之下仲飛嚟飛去

全部放星期六
自制5日黨

乜你要番6日咩

比狗

我都仲有5日

管理混亂 quit la

兵都好做做兵既一定要大大力屌醒佢

咁可能要用軒隊/ 米拿做中堅...

葡萄

以前公司可以用大假換錢，依家唔得

屌啫喱仲要踢埋加時 咁chur法遲早傷埋

做兵不如收兵

有頭髮邊個想做幟哥

後防傷哂就死得

唉 DLLM

高普個樣好似戴耀庭個撚屌樣

應該加埋支持一哥個細路落去

對佢感覺麻麻地 18歲仔轉身仲慢到38歲咁

打唔到high line

不過高波架掂

不過高波幾掂

張伯倫究竟係咩事

半日半日晏晝咁放

貼錢番工

老實，呢個陣唔錯

癲 冇電腦唔洗見

Quit 做黎有咩謂

姐係咁講啦，同做兵戴帽一樣，7左唔緊要，最緊要識甩身，越快越好

屌
想入成人台睇張j圖都冇

文職係佢本行嚟

講早抖

有咩咁好j要朝早j

切爾西
人民幣真香｜車路士同微博合作 揚言製作更多「中國特色」節目

written test要用電腦

利記官方淘寶都有平價版波衫

西宮夢

Code

互含左幾多次

因為人人都reject

上面有code

諗返起段野俾人笑左成季😂
好彩冇登到英超

明里紬bb冇新片

咁3個月都岩既
奶西都唔會長做

一陣食乜好

真 返足七日都得

如果7日
每日返2個鐘都ok既

如果奶西quit
最緊要開名等大家小心d

跟本唔應該第一日就要人ot

麥當勞二手薯條

正常工都係第1日叫你準時走啦

可能d靚女落左迷藥

利記d人咁傷法
今季有前四，歐聯入到八強已收貨
真心

今年係雙冠呀

今年有雙冠，我損$5000去unicef

傷兵數字就冠硬

我公司對住個廢同事一年
咩都學唔識日日唔洗點做都未踢佢走

有後台，照著

仲請唔請人

我第一日就要開OT

3個無左2個仲唔夠大獲？

2/11啫 唔好咁痴線啦

你自己生意

對維拉會輸幾多粒

當返一份工係咁唔開心既時候，我補錢都選擇即走

睇人手機台d人炒機
好好睇

屌原來我同事係元朗ching

南區見到有絲打著利風褸

有咩黃店上網訂生蠔

咁樣先大壓力ok?

Ng sick

On Wednesday, the Egyptian Football Association (EFA) held a ceremony to honor Liverpool and Egypt’s national football team star Mohamed Salah with the “Inspirer” award, deeming him a symbol of inspiration for millions of young people.

EFA head Amr al-Ganainy, presented Salah with the award, which was designed in the shape of Salah’s face.

個預言家剷咗佢個十月底預言fb post

Admin話佢搞事所以刪左 好似係

屌，睇印狗啲po觀塘好似好多又正又平嘅嘢食

平又唔算平既

對於我住開老尖呢啲地方，五十幾蚊餐算幾平

預言咩？我登必勝？

呢個？
[Gomez重傷] 利物浦 vs 李斯特城 3

#348 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

絲打幾靚😂😂著得好好睇

哦，呢排成日俾人追擊嗰條撚樣

我連佢fb都search唔到
係咪俾佢block左

柒撚到

The James Milner door

咁呢份工有冇正面野
除左多靚女

10秒內諗到3個
留住做

諗唔到
就已經可以quit
或者做到捱唔到就quit啦

食個雞烏冬都76，雖然質素ok

曾偉雄肺癌

屌原來曾偉權

早廿幾年邊有諗過有一日喺香港食嘢會貴過日本

邊位係曾偉權

柒咗唔好推pls

自己圍威喂

曾蔭權個細佬

Tvb一線巨星

月見先正
不報來電

未試過通常都係叫掛鍋/清湯

一線

都叫食過當fit既梅小惠
好似係

上天呀 我願意用高美斯呢一季時間黎換侵侵玩多四年

上天呀 我願意用排長既一生換高美斯既一年同trump玩多4年

係你偶像拎獎喎

咩都拎過哂啦
差個金球

不如韓妹講下曾偉權有咩代表作
真係有料果炸tvb藝人都北上灑啦

Xherdan Shaqiri was introduced during the interval but couldn’t prevent Switzerland falling to a 2-1 defeat by Belgium at Den Dreef in Leuven.

Kostas Tsimikas featured in the first half of Greece’s 2-1 victory against Cyprus in Athens, with his team racing into a two-goal lead inside the first 18 minutes.

In Africa Cup of Nations qualifying, Sadio Mane converted a penalty on the stroke of half-time to help Senegal defeat Guinea-Bissau 2-0 in Thies, while Naby Keita captained Guinea to a 1-0 home win over Chad.

Georginio Wijnaldum captained the Netherlands as he played the first half of their 1-1 draw with Spain in Amsterdam.

屌你吖，尖仔同基達可以踢

然後返黎又傷

美波真絲嚟

三個月仲要西工 你淨係收租算啦

觀塘一落樓又中健身狗

拎到金球 拎唔到其他都冇所謂啦

我次次都屌到佢地傻

幾時同佢地嚟返鋪真人版street fighter

想沙拿拎多次英超/歐聯

張圖美又冇 波又冇

其實你已經比左答案自己

沉左船

巴西國家隊有球員確診

確診前同Alisson, Firmino一齊練波

條後防得返jelly

jack

靜啦

夠鐘收工未
好眼訓

訓左無睇 奶西辭左未

真
至少唔使捱夜睇西波

Pro max 燶撚晒
夜d用連登絲打價-$1000收番部自用

有冇新相

冇 好似同波台友開緊拖

-500收
tg hugo1991

美
波
張相咪有

Hugo19911呀轉左

ok pmed

你部成堆精係個mon到 -4000啦

有無人睇完成人台個B打開始學識珍惜韓妹同真絲ox

我係收唔係放

拉

你收部射堆精落去再-4000放俾佢囉

文盲

屌
益晒佢不了

手足都笑

已report比連仔留tg

邊個係hugo1991

知唔知法國大文豪叫咩名
之後你加小子係後面就明

拿破崙小子

雨果呀
作孤星淚果個

有冇人知道
如果依家搵到個好嘅free agent 中堅
仲可唔可以註冊英超或歐聯

如果maptip同Bino國際賽後都出唔到就
玩完

Matip好返
係仲差一個

玻璃貼個朵唔係流架，就算出到一場，下一場又話唔得，如果有啱嘅free agent 就可以駁下腳咁都ok

不如用後生算
今季唔好諗冠
搏養到第4中堅+前4+歐聯8強

呢個方法唔夠積極
仲好危險
幻幻如果出咗錯，下一場又要焗用，d細嘅會愈踢愈沉，你睇neco 踢得差少少已經俾英國利撚屌到褲甩

岩岩捧兩隻大杯，人腳全部當打點會接受到

高普唔會用啲唔夾既球員

佢地又唔了解FSG係幾咁仆街嘅公司
如果俾其他球會
一定加強實力，去到盡

返到黎跟操一個月咩都識啦，你睇Jota VVD Salah全部即食

個種級數梗係即食啦
背後用左幾多時間scout呀
本身球探冇諗住揾FA冇做過research
你以為salah果啲真係即簽即插咩
背後研究過佢啲打法，有齊哂資料
你FA一黎近排冇出場，即係本身冇資料要重新再做過research
二黎仲要操好個態
呢個世界如果有即插踢到頂級聯賽既FA一早比人簽左啦
大佬你唔好咁痴線啦

free agent 應該得rhys咁上下level

而家唔係打機吖ching
真係落場踢唔係擺個人落去就搞掂

真，宜家臨急簽加雷 真馬特哩啲我寧願繼續用住rhys 大黑鳩交下學費，等到冬窗再算好過

Btw大家搞番清楚樣嘢先
我哋唔係冬天淨係要買一個中堅only
而係要冬天一個，夏天一個
講緊本身都爭一個嘅時候
仲要兩個正選都接近收咧

咁梗係要啦
但係而家未開窗
我prefer唔簽fa用新仔

冬天買Skriniar 夏天買Upamecano

Time will tell
真心覺得咁大壓力下出幻幻
十分危險
害咗佢地

隨時冬天一個都唔夠

同埋中堅位好講經驗同路數
好少18 19歲幻幻可以勝任英超中堅

所以高普其實安排得好好
Rhys俾佢喺歐聯吸經
英超用其中一個正選lead住nat 做簡單工作唔會災難

而家個班底 值得拎多一兩之大獎

發生咩事 冇睇開成人台

其實咩人黎

雨果小子，一個係高登已經係到既人
成日講到自己懷才不遇咁，寫d 文無人睇
又成日上去高登乞人包養佢寫文
但d文筆1 d都唔得lo睇黃碧雲唔好？

DLLM FSG
老虎走咗又唔補人
又唔知自己d球員全部玻璃人黎
依家好吖
堂堂上季英超冠軍
今季要用18、19歲細路做中堅
真係底撚死

咁又好難predict 到兩件收咧既

羅渣士復仇記
追捧渣蛇了

馬貼同高美斯不嬲都係玻璃人黎
係估唔vvd啫
根本FSG就孤撚寒

屌 要搶1001 topic叫Dominic Chan入

屌我讀drama架

你要同呢度啲bot鬥

渣土對住高普鏟草

想搶1001?

仲有，FSG係冇咨詢情況下同死對頭獌狗攪什麼新建議，俾人全部ban哂
又瘀皮又on9
之後仲會俾FA同其他會杯葛
真係on撚柒鳩
冇錢就賣盤啦dlkh
又要攪但又孤鳩寒，收皮啦

搞到隊波瘋狂俾人黑

FSG真係on 9㗎
唔係扮

Seed呢

但係好難predict唔到個兩件成日傷

1001

SW-639

Jm9

使唔使咁快打

搵我做咩

嘩 好正

叫你還廿蚊

我地比清團隊今次實搶到1001

唔同你地爭

Fabinho 夾Philips or 波波頭啦.
歐聯就用Matip+波波頭
Fabinho/Matip唔好用到咁盡

@李典

易ching出名完事快
好似係

bino其實都算易傷
好似季季都停過1,2個月咁

好有港女味

香苗 我至愛

Brazil midfielder Gabriel Menino has pulled out of the national team squad after testing positive for coronavirus. Menino has been training with Alisson Becker and Roberto Firmino, along with other Premier League stars. #awlfc [sport witness]

冇得揀先用佢地咋

祖安ready

比清

有錢一定醫，我阿媽大腸癌轉移埋去肝，醫生話一轉移就算係末期，但都建議做手術，因為二個腫瘤位都比較易切得乾淨，

最後使左50萬做手術，同時切兩個腫瘤，切走咗15cm 大腸同2成肝臟，休息1 兩個月再去政府醫院做化療，17年12月做手術，18年8月做完化療，我阿媽暫時都未見明顯癌腫瘤再出現(做過pet-ct)，
雖然癌指數cea 好高，有時接近30，但佢生活係一個正常人嘅生活，佢好enjoy, 佢都算好彩，如果唔使呢筆錢就一定捱唔到今日，所以有錢真係好，雖然使完就遲十年先買到樓

國際足協我屌你老母!!!

冇買保險？

可以當train 下2條新仔..
又唔會用盡D 球員...

照踢算啦

腦同其他冇得比啦
切柒咗個腦咩

Good son
Well done

咩事

睇年齡....
如果over 80... 就不了...
第4期cancer 5年存活率可能得10%左右...

冇壓力啦 英超已攞

冇啦，老人家點會買，所以我即刻幫自己買咗份

如果捱到個仔畢左業，
我都唔醫啦

你好好彩
我呀媽一轉移就身體勁差
1個月就走左

佢17年發現戈陣65歲

實名登記遊行

咪話冇得揀之下咁樣安排好好

集會自由

唔好再話樂子ff了

不如要求實名上連登成效仲大啦

想睇有幾多個分身

唔笑佢啦
最多小妹我免費扮佢女朋友

點知利post全部都係比青d分身嚟

我上網睇過都係，我阿媽個case 5年存活率係8%, 當時諗幫到就幫，話曬自己老母，而且就算佢之後返發瓜左，佢都賺咗呢幾年開心時間嘅

入個同幻幻差無幾嘅廢中堅，不如襯機會難得train下幻幻仲好，正常都係熬到冬窗

你應該咁睇，熬得過就有出頭天，當年TAA、2世祖都係咁，視壓力為動力，視慘況為機會
你連難得機會都唔比，其實先係害佢哋

鏟到去高普面前
高普：

實名登記
不如搵隻狗1對1扶住你行牙笨

岩的。 師兄加油！

有得比我簡幾多錢都駛
無左親人真係好痛

唔會醫啦，你估化療、藥、手術無副作用咩
尤其醫好後要醜陋咁過埋下半世（例如毁容、殘疾）

留返個錢襯仲走得郁得見識下世界同埋留比屋企人好過
除非醫生話好易割同無咩後遺症啦，要化療基本上都say no

叔

親人就會醫，我自己就唔由佢算

真 死左佢好過長命百歲百病纏身啦

求link, 想睇

當人係狗梗係啦
你撚狗都可以好有創意

痴咗線
完全淪陷咗
想睇j圖都冇得睇

唔怪得我對住台長特別有創意

牙排又要追擊你啦

今鋪我撐台長(比狗分身)反cup

和解ok?

RhcTey137咩意思？

反攻

仲未塞完

？

On9 屯公又出事

1001比狗屌

岩岩先和解又jer

無jer比狗

1001屌貓

dllm仲要話我無jer

讚你靚女wor

癡拿線條友好串

做咩話我

喺度同比清打情罵俏

下個po咩po名
domin咩 chan 入?

都唔知做緊乜

佢無jer還無jer唔好周圍講啦

愛芬力多文力

愛芬力速入啦

陳公咁多負皮嘅？全部曼狗嚟？

#LFC just made a question to #Olympiacos about the financial status of a possible transfer for CB Ruben Semedo. Nothing more than that till now. Olympiacos will demand at least €20m.
#LiverpoolFC

要加雷好過，當打都算一線中堅，可以教下班細路

Kitroom 泳池作客420 屌唔屌得過

大腸癌好大機會復發

又收彊

印埋字?

淨衫
連字499

Liverpool's reported four-man shortlist at CB:

• Dayot Upamecano
• Ben White
• Ozan Kabak
• Gleison Bremer

最可靠應該ben white
但應該唔會放

無章好似差D

有無人睇左鬼滅
好好睇

印埋囉 加錢姐

動畫睇到無慘出場已經無睇 吹大左

第二作客定作客係泳池

世冠章係咪冇得印

無

作客

下個topic 多文力速入ok?

睇過真係麻麻
Brighton條防線俾人打反擊成日pk
佢有時推上防中都係碌柒咁

ufotable太屈,好想睇佢點樣美化月之呼吸

我係利狗都覺得佢講波有時幾銀耳
但都好過某丘

利物報Dominic Chan速入
內文係躝返去幫你老母執骨啦mon po狗

攻速流索拉卡 笑撚到仆街

Is can

叫你入就入 真係狗嚟咁聽話

屌你唔好quote我啦
好似話緊我咁

問心
佢同丘狗差唔到好遠
知埋身份先冇咁反感

米狗

點牙柒台

下個post 唔該topic
利物報Dominic Chan速入

Hi Dominic

屌你
你係咪ty弟子

大弟子

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多狗隻

Robertson好似小傷

狗隻喺利物報

預撚咗啦

好似肌肉痙攣

傷曬

利物報Dominic Chan速入